［推到完場］明珠930美國狙擊手

準備好未

Hi 巴打

岩岩睇緊朱凱迪

Lm

即刻轉台睇狙擊手

幫推

第一次真係喊左出黎

咁喊多次

正野，嗰陣入戲院睇

正，好睇

嚟了

開波

飛機到睇完
好睇

巴打

美軍

咁嚴重, 咁真係要睇睇先

lm 未睇過

男主係咪要每次開槍前都糾結開唔開

用細路真係好賤

老豆教得好

電腦上面有冇得睇tvb

條女好正

mytv 啊

者係mytv super 搵唔到

奇異博士

南方郷下佬

忍住唔呼吸

有冇人send mytv link 比我

海豹話入就入

條女幾正

on9都有個譜...

真係唔知

女主

條女

咁少人睇

milf

好睇

女主角 我來了

去晒睇英超

sniper

哇屌好撚主動

911

好好睇呢套野

條女好淫

條女咩名

男主出征了

同求

seal喎, 仲要sniper

U don’t have to do this
No, I want it

有冇人教我

sienna miller

女主角係義勇群英個藍爵夫人

Bradley cooper 好正

教你做咩

Sienna Rose Miller

屌

911 嗰陣邊有gel甲

點解我搵唔到

google

用手機咪得

Bradley Cooper以前同而家個樣唔同咗好多

就係好細 想用電腦睇

入正題未？節奏樂慢

用支那閪網睇pearl

咩機 有得睇仲謙

唔識用smart tv功能

個男人做乜事？

用電視睇算

條女好正

射得好

做Sniper 對眼好攰

夜晚搵隔離床練習發射

我擅長射活的

對面隻狙

cs

正想問，退役會唔會有眼疾

佢細佬定大佬呢

下下中出

當更打到電話??

屌大左肚都咁撚淫
俾我一定晚晚中出佢

Ak47
PUBG咁款

好唔負責任，陣間打仗死咗
咁佢老婆咪變未忙人

唔自願都會上前線？

佢細路死左？

細佬係咪要死

300磅

好記得個結局
係戲院睇到呆左

fat and horny

男主係咪話I will do with u

真人的確咁

屌你打仗打機

放鬆一下心情減下壓姐，好似食香口膠咁

好想快D睇個尾

唔算打仗, 捉狗

sniper真係好陰濕

咁樣去廣告

仲聽

女人

原來行緊軍可以傾電話，但會唔會唔太好

好慘, 等我照顧你啦

屌佢老婆好煩

屠夫連細路仔都殺?!

Legend

Bradley個身型正到

好出奇

你幫手湊仔
佢出去勾佬

做步兵有咩福利？

真係可以隨意講電話？

今日少人討論過船長

好撚正個大肚婆

打仗點會分細路唔細路

連登仔

而家先十點半

出賣真神

主旋律戰爭戲無captain philips咁高討論價值

第一次睇 好緊張

隻手仲要咁多毛

打仗仲講人道真係痴線

屌你真係鑽

有zombie dog

啡低隻狗先啦on9

3級頭盔

頭盔

套野好睇

神頭盔 wtf

牙維好靚仔

冇左句fuck you

係咪cut左啲

幾年前鷹眼個套拆彈雄心都好睇

係呀屌

個頭盔物攻無效 ？

唔係射斜左咋咩

係咩情節？

Cut左咩

我都睇到只係擦彈

跳彈

淫婦

飛釘

擦過啫

佢岩岩本身有句fuck you係天台開槍果陣

要驗DNA

sniper at night

一句fuck you

咁好少事

啱啱轉台 條友唔係狙擊手咩？ 點解用AR?

淫到

淫腳

咁淫嘅個大肚婆

大左肚仲咁淫

屌佢真係好撚淫呀
大左肚都咁姣

有兩把

唔該

結局on9

屌到流產都得！！！

快過tvb d劇

生得仲快過tvb

真人真事

戲呀嘛

真人真事又有幾ON9

一把mk12 一把mk18

Google軍事法庭🙃

套套老美戰爭片都一定出現 夫妻不和

唔認得佢細佬
好大浸毒撚味

D恐怖分子會唔會上到軍事法庭呀

啲劇情好似一忽忽咁

主角真愛國 國> 家

屌你老美，你唔打9人先，人地點會連條命都唔要都要殺你，到底邊個先係魔鬼呀屌你

希特拉都上唔到

你弱撚智

好多弱智

因為CUT撚左

連燈仔不意外

男主個樣同真人好似

話個屠夫連細路都落手 一開頭個女人推個細路出去自爆添啦

比美國敵視其實係一種榮耀
國際邪惡軸心

Band of brother又係d演員同原型人物又係好似

好9悶

一齊食飯

咁天真食

條友係sniper

發現sniper

d女人好撚古惑

行家

唔怕落毒

中左伏

落藥你班美軍咪仆晒街

天真美軍

打仗真係唔可以咁易信人

敵方王牌sniper 出場

如果係幾條女係屋米掛住扑野

美軍來了

食飯笑咗

無乸乸成班人抬條屍

話佢殺平民

第一次睇 真係以為佢會落毒 點會咁蠢一齊食飯

竟然唔落毒咁撚蠢

有武器

個層夫真係死左？

瀉藥都仆街啦，影響作戰的思考
毒藥真係無得剩，不過食之前可能有測試過我地無睇到

次次睇明珠電影，都狂賣山田考之呢個洗頭水廣告

打緊仗人地要砌你生豬肉 講咩都得架啦

係咪我睇漏定睇錯？
佢利用完條友即刻冧左條友？

銀針試毒

雖然係美國人打飛機片 但係又做到幾緊張

條友最尾有拎槍想射番佢地

你地先天真

緊係會叫人地食左先 試下有冇毒 佢地自己先食架啦
駛唔駛 拍埋出嚟呀 ?

有無睇清楚啊 佢攞起支槍啊

兵工廠來架佢屋企

冇啦啦邊到有毒藥比你落？

佢拎起技槍想反殺啲美軍

條友攞槍

條友即刻拎起支槍想殺美軍

Punisher

條友想楂槍殺美軍

攬炒咁點

拎起枝ak

原來係咁 我以為佢執槍幫美軍
thx

制裁者Logo

以暴易暴

就黎比netflix cut啦

好SAD

呢啲軍人係美國係咪真係英雄式看待

去蜘蛛俠度出場啦

佢地一齊拍片試鏡架

睇到好唏噓 ，返到黎放假都擺唔底戰爭陰影，長時間精神緊張

情緒病

啜奶

bb隻手好假

漏lin

個B咁假

睇rambo就知，軍人返屋企就咩都無

好似公仔

個bb 女 好假

母愛

喂個bb好撚假呀

直情係

咁假既個BB

用完即棄

阿爸想啜

成日都 legend legend , 壓力大撚到爆

人怕出命 豬怕肥

個sniper係咪長期standby 等殺佢

記得喺戲院睇Chris臨尾撤退嗰幕好有壓迫感

做咩個個背脊都punisher

I’m going home

敵人個狙擊手好型

無鏡頭睇死位 咁樣好易死

又係AR亂掃…人地走左喇

無啦啦上去

射中塊面？

壯膽？

套戲好柒 個個拎住AR射空氣…

仆街唔記得今日播
遲下Netflix睇返先

屌你老母蝦頭個廣告

擦過塊面定射入左塊面

通常一講將來要娶老婆點點點
都會出事

sniper去高位

立flag

flag

現實打扙係咁平均唔知射幾多百發先打中一個人

乜鳩punisher 個icon係當年隊team既徽章黎

吳京嗰套寫實好多

因為有中央照住

幫支共打完仗返到去幾世都無憂，人治的國度

原來係咁

揸ak仲大鑊

真係勁低B，自殺式咁為信仰殺人聽過未？
現實肯定唔會食人地煮既野囉，俾你啲咁既人當軍做你敵人真係忍唔住笑

唔上起無野囉

奧運金牌

雖遠必豬

Netflix 無撚左啦，搵唔返

作用係壓制敵軍射擊同掩護隊友行動或增援

普通突擊步槍effective range 未又係得嗰三幾百米

唔好意思 依套野真人真事黎

碌火箭炮

Punisher logo真係好搶眼

東風悍馬

RPG 咁近都唔中

下屌唔係掛

Netflix 依加愈黎愈少片 fox better

司機同企係到揸槍個兩個位最大風險

明明架悍馬撞爛左點知下一個鏡頭三架都完好無缺

中鎗死得啦

死左

got乜鳩

見親係車入面第一個死都係司機

返去報仇
點知死多件

小學生？以為打機？

我無話唔係，只係一開頭男主講到好似為正義而戰咁

一隻海豹好Q貴

呢個先係point. 攞住AR上天台同自殺分別喺邊？

係米完？

海豹係咪最top，特種部隊黎講

咁厚裝備都死

係 一路睇一路同班朋友屌出嚟

男主係話保護國家
唔係正義

無對打過唔知
牌面上係

都未算既 佢依隊只係普通seal姐

Seal teams six先係

7.62 子彈輕鬆打穿防彈背心個陶瓷板啦

一開始就係話要保護自己人 /屋企人

係

越吹噓佢legend 佢就越覺得有使命感 要返去覆桌

大男人美國佬主義打飛機片

好似上曬癮

成日想搵對家個sniper 報仇

人地懸哂紅 都仲返去報仇 真英雄 !

有時有啲野知道自己必需做

通常都係咁 尤其對家有仇人…果種谷氣嘅感覺好難頂

能力越大責任越大

加上對家個sniper傷左佢D隊友 更加想番去報仇

有個咁撚正既老婆 都仲堅持返去中出人地個 sniper

以為下星期播雷神

yes

自傳都可以話係打飛機片

點解連睇片都有咁多弱智5毛

2011年8月6日，22名海豹突擊隊官兵所乘坐的CH-47直升機在阿富汗中部瓦爾達克省賽義德阿巴德地區執行清剿塔利班的軍事行動中墜毀，包括機組人員在內，造成至少31名美軍官兵以及另外7名阿富汗軍人喪生，致命傷極可能是一枚塔利班武裝人員發射的火箭推進榴彈。《紐約時報》稱，機上38人中包括22名海豹突擊隊特種兵，其中20人隸屬於第六分隊。

咁都忍到咩

咁都叫打飛機

fresh fresh 奶奶

之前睇過佢本書,真係超正

戲睇緊第2次

紅海行動其實都唔錯，唔好以為支那拍一定差，香港導演拍的電影，唔好睇最後十五分鐘就好了
套戲都有狙擊手大戰

一嚟人地一千米外爆隊友頭想報仇，二來Legend 呢個名號令佢覺得呢件除咗自己冇其他人做到。
最後未俾佢lead 一隊QRF

你戴住咩眼鏡睇戲？

死咗

死埋

哩D就真係打飛機片la

依隊係Devgru gold team

戲肉出現!

依幕

俾侵侵撚狗咪唯有搵人上網見美國就鬧

不過鬧完有冇錢出糧俾佢地就難講

呢套同lone survivor 都好睇

射枝炮咪得

其實長期見住呢d畫面真係會有精神病

昨死埋個細路…RPG呀大佬

真實 係咪冇殺個細路

炸…

RPG黎....

?

嗯,叻喇叻喇

冇殺
套戲跟足咁拍

我懷疑拍戲唔比殺細路

Ohoh

開幕都殺左啦

或者嚇下佢都得 射地

呢套片個feel好空虛
成班人搏命出去打場唔知為乜既仗，無數有家庭老婆既士兵慘死

根本套片唔係吹虛大美國/主角無敵
我睇就覺得好空虛囉，明明可以返屋企玩老婆逗仔女

一開頭已經殺左個啦

打草驚蛇？

rpg都有部分係柄 唔一定爆呀

之前都射過

講下自已感想啫，膠乜9

客觀咁講，套戲既心理描寫比同類片重好多
好少見咁大篇幅講返到美國日常生活既戰爭戲
根本有心咁做既

好緊張 氣都抖唔到

2100米

咁都睇到

係wor 自

碼唔係米，千九米到

矇到

勁

咁都中

勁爆！

睇都睇唔撚到個人係邊

點睇到

中！

要執手尾了

本身講佢眼力好好

正常計埋風速同拋物線

點睇到中唔中……

屌
睇到氣都唔敢抖

係，我都係咁唸
有時睇新聞都好多solder 死亡
明明有老婆有仔，對好多在世既家屬好傷心

對比係香港，要驚既係買唔到樓供唔到樓無左份工，同d南亞人

覺得呢到好on9
(韓仔大陸仔都有服兵役，有咩損亡新聞唔算多）

利申，以前有一個香港人男朋友，幾年前為左拿綠卡join 左美軍，宜家都服完兵役了

應該無乜拋

大家都想殺左大家

假膠？點講得出咁既野

佢拍出黎睇唔到姐

都唔係咁勁掛

終於分左勝負…

有幾難

比老頂com

乜都睇唔到

就係咁勁先做到狙手

而家cut撚咗無得當兵換綠卡了

on9仔？
第一幕咪殺左個拎grenade架囉

仲train緊個陣 佢都可以睇到有條蛇係地下到 仲射得中 個教官都O撚左咀

人都見唔到

個leader好雞
一味叫唔好開槍

sniper都係

香港人身子咁潺
算吧啦

暴露

多數人都只係想保命

仲有濕度，二千幾米仲要考慮埋地球自轉對彈道既影響

但其實好難中係咪真係一下就死

係呀？
咁唔好唸喇
點都係用命博...

仲有地心吸力

係，唔係單純動作片
睇到好唏噓

佢重要30歲

呢太都好正
但太真同血腥，睇到想嘔
最尾果個死果陣d喉嚨聲

要開槍先閉氣啫…

正常人都驚死啦

feel it

係囉 一陣黎曬 佢報仇

之前都有諗過去當兵換綠卡

吳京大腦

唔明點解呢套咁大爭議性

我覺得肯定唔係打飛機片
但又唔算刻意反戰

灰色個盒仔咩黎
知道有動靜

因為派兵呢個決定一開頭已經係錯

因為本書有講唔少呢部份
Kyle自己日記有寫過
佢老婆都有
呢個問題係最初一直煩擾緊佢地兩公婆
所以算係成個故事嘅主線
如果cut左就變成一般戰爭片,唔會好睇

就咁互射 老美好少輸

我意思係佢嗰幕拍到咁有張力好犀利

為國家付出咁多
到頭來得個吉

安份守己 搵下錢 娶老婆 過幸福生活算喇

點解唔用火箭炮射佢地

好似打機咁

現代戰爭片
最正都係黑鷹

高位防守無得輸

要求炸自己

唔好再唸喇 要move on 喇
我唸你人生有其他野想做既

打電話俾老婆

打比老婆

呀珍

無啦啦打比老婆，但收得唔好
佢老婆一定驚到仆街

美軍支炮竟然唔中

講真美帝打中共

中共真係輸鳩硬, 近代打杖中共最近都應該係韓戰越戰

美帝科技勁,D士戰都好打過你

咩都睇唔到

好睇到痴線

沙塵暴救一命

矇到咁點分敵我

TVB好似趁個畫面濛加快咗嚟播

乜柒都睇唔到

又係乜9都睇唔到

咁撚樣都渣到車?

呢幕戲院睇真係正到癲

勁似cod

最後走佬一定會中槍

支那最大防禦

乜春都睇唔到…點正呀…

打格仔都清過佢

有個中東佬乘機走上車然後自爆咪仆街

感覺呢家野...

乜9都睇唔到

導彈基本上瞄唔到主要城市

成日帶黑超 關唔關做sniper事？

im coming home

番左去美國都唔搵自己家人

做咩唔返屋企

愛 回家

Depression

沙塵暴救左佢

落左酒吧食女

驚自己情緒影響到屋企人

心理仲未平衡到

自己想冷靜下

唸番個邊既事

似係PTSD

美國科技勁好撚多倍
中國造緊首新航母好似仲係用緊蒸汽動力

心理壓力一定大到想像唔到

番唔到轉頭了

有核武
唔會有大型戰爭
接受現實

眼睛長期陽光下活動好傷

個鬼妹好靚 五官好有亞洲味

有核武 =攬炒

點解有核武就唔會有大型戰爭

航母=跳板
夠用咪得
打小國綽綽有餘

160人…其實點知邊個殺？

Ya焦土派

唔夠你打未用核武， 即是打唔中，d核輻射污染到全世界，咪又係攬炒

套戲係咪會跟埋真人下場

咁就比人射死左

sad end

綽綽有餘
你估佢一出手美帝會唔會袖手旁觀？

真人最後點

比個傻佬射死左

應該做教練

唔識核武？
集中炸一個點，地球會偏離軌道
亂咁炸，會核冬天
點都係攬炒
到時贏左又有咩用？
你打仗目的係要人屈服
要人幫你服務
美元可以散射全球，要人進供好過打鳩人冒險啦

出到自傳
唔死卦

下...

依家香港中學科普真係好差

下 好難接受最後咁既下場

死之前出

俄羅斯同烏克蘭最近先開完火，出手？
唔係打同盟國我諗最多都係強烈譴責算了
打內戰（香港）更加係話鳩知你添...

吊你劇透

通常會有觀測員係隔離
負責觀測/修正/確認擊殺
當然其他人都可以做確認
但有時就冇/唔確定擊殺
就會有兩個說法:
官方同非官方記錄
好似Kyle咁
官方記錄160
非官方記錄255

其實臨去廣告之前肥仔果句對白已經估到

就係俾呢個傻佬殺

會點？
卡舒吉監生分屍？
俄羅斯打鳩烏克蘭？
大國博弈，小國無議價能力
賣你咪賣你

講咩 冇留心睇

講左咩睇唔切

走啦我唔想搞大佢

sad end? 即刻唔想睇落去

講左呢句

話Kyle阻頭阻勢

有戰略價值既話，一早出左兵
試下打土耳其，睇下北約出唔出兵

頂劇透正仆街

仲玩角色扮演

好撚閪

當要做返父親既時候

鬼佬都係兩分鐘貨仔

咪on9
美帝等呢啲做藉口都唔知等左幾耐

個老婆好撚正

flag...

即刻熄電視，唔敢睇sad moment

天真到美帝老馮要出兵幫人維和

真人都好靚

得字

下 ON9架？做咩殺左佢

個老婆真係正

呃

RIP

一句完

喂阿哥 一句咁就叫交代咗呀？

PTSD

CUT左?

點解會死

Diu wtf........

我諗啲人殘廢哂 你完整 睇你唔順眼

無

個軍人有病

2戰果陣好多打完杖既美軍都係咁

殺佢個個唔洗死刑？

黑人問號

快鏡好怪

咁你想點

好人無好報

俾佢幫助既退休軍人槍殺

我諗中間應該發生好多事

例如呀legend 又笑鳩人廢

條友唔順氣射鳩佢

咁殺佢個條撚樣呢?

幾年後，於2013年2月2日，凱爾面帶著笑容告別他的妻子和兩個小孩，到射擊場和人打靶，遭到一位患有創傷後壓力症候群的退伍老兵槍殺。凱爾過世後，大批車隊和數千人排隊沿高速公路為他送葬，且有上千多人在牛仔體育場參加他的追悼會。

其實一句過咗都好 真係好唔忍心見到佢被人槍殺

佢比邊個殺 個肥佬

Wa thanks

你有冇見過佢成套戲笑鳩過D人

無期徒刑

唔是 好瘦既退伍軍人

一代槍神死於槍下
都幾諷刺

係 rip

CLS 仆街黎

者係最後個個 屌好撚慘 睇到

40歲都冇

最後個排骨仔呀

劇透之後即刻熄電視 唔想睇sad ending

運氣用盡

有咩問題？一句交代已經好足夠，唔通拍埋俾人射？

真實片

有張相係真果個主人？

佢有病麻

接佢走嗰個？

唔會呀？30歲開始從軍應該有十年？

要打超級大國，唯一可行就係內部推翻
人地美帝唔係傻，唔會冒咁大成本/風險幫你香港人
是鳩但聯合隔離幾個盟國，係戰略要地咬住你個出海口已經令你惡唔出樣
洗咩出兵同你燒錢？
按依家大陸個維護程度，要推翻，難過登天
所以，無討論空間

死咗仲點出自傳

估下姐 無人知原因

D章多到...

有病大哂咩

最後個D係真既

喂排骨仔我屌你老母呀殺撚咗個主角

諗起佢老婆

怕畀人話難尾所以講多啲

其實kyle退役後就開左間PMC公司
仲成日去幫其他退役軍人
但有一次佢畀個退役海軍陸戰隊約左
想去靶場一齊練槍
但個退役海軍陸戰隊就無啦啦殺左Kyle
然後好似係畀其他人射死左
一齊動機都查唔到

Murders of Chris Kyle and Chad Littlefield

Sad ending

30 歲 training 打左1000日 我諗35 左右

啲退伍軍人總有啲心理變態既 唔係個個都可以回復正常

唉 真係好撚慘 經歷咁多嘢 又好番晒嘅時候俾個on9射一射就冇咗

死前出呀紅姐

D章咩意思?

殺左咁多敵軍
平安無事番黎
有家庭生活
最後居然咁死法 可能殺太多人 真係注定要比人拎走條命

clint d 戲好撚大美國 不過就係好睇

on9仔

比佢就咁一句撻落黎反應唔切
搞到好L sad落唔到格

退休軍人好多都冇手冇腳俾人社會遺棄，傳奇太神一定招人 妒忌

最尾係比自己人殺真係...

好撚sad

岩岩有巴打話無期徒刑

咩結局

啲軍佬退休唔應該俾佢地再揸槍

諗番起第一滴血 呀rambo 退伍

連續三套都係吹奏美國
不過好好睇

我大陸婆唔識野 sorry

小朋友，講緊打仗，唔係關乎到美國本土切身利益既話，你估會唔會咁易同你開打？

你以為細路仔玩泥沙 定當美國佬真係正義使者世界警察警惡懲奸？

眼紅佢可以咁出名
自己貢獻咁多就咁潦倒無人識

係
你就做國家英雄
我就斷手斷腳

眼到眼濕濕

邊3 套？ 介紹下我想睇

睇番阿甘正傳個隊長都係咁 無左對腳真係寧願死係戰場

戰場上咁危險都死唔去
反而返到祖國，咁樣比kind of 戰友殺死真係好無奈

點解冇聲?

本書係12年1月出
佢13年2月死

Btw 未見過零聲音嘅彈幕

sentenced to life

咩意思

成班第一次睇？
咁戲係講佢威水史

嘩呢個真係經典嘅 大控訴

姐係殺佢個個 係岩先個死肥佬？帶走佢個個瘦撚係同謀但都比人殺埋？

sorry唔係好記得
但都係因為個軍人有病先會搞成咁

由此睇得出戰爭有幾殘酷

係 第一次睇 有咩問題？

呢套
Sully
The 15:17 to Paris
全部都係真人真事改編

個肥仔唔關事

2013年2月2日，經退伍軍人協會轉介認識，凱爾與其舊同袍到其居住地附近一靶場，輔導一名退伍海軍陸戰隊成員 Eddie Ray Routh，此人罹患嚴重憂鬱症及創傷後遺症。凱爾與同袍雙雙遭其槍殺，行兇動機至今未明。兇手於犯案後數小時內被警方拘捕，案件並於2015年2月24日於州法院開庭審理，兇手被判無期徒刑

form wiki

Post-traumatic stress disorder，簡稱PTSD，又稱創傷後遺症

我記得響戲院睇果陣成場靜晒
就好似最後咁

創傷後遺症呀，即係精神病呀，google 下啦

所以，唔好再心存希望
中共會倒台
1:d人有錢，就算經濟點差都係好過1949
2:俄羅斯早幾年俾美帝搞，依家一樣存在
3:維穩太勁，鏡頭，電子化，反既成本太高
4:無槍
5:統一語言，文字，思想，唔存在異見勢力

Ys

Posttraumatic stress disorder

以前成日播黑鷹15小時 雖然唔係吹奏美帝

我以為個肥仔咁撚仆街 要殺左佢

你自己mute左

最後嗰段對啲軍人嚟講勁到肉

拎去打把啦 人地好心幫佢仲要殺番人

真係香港教育好撚成功
教育左一批港豬

個 肥仔係燥姐我估

sully同呢套之前都有睇
1517 to paris巴打覺得ok?係既話我就睇

罹患嚴重憂鬱症及創傷後遺症都仲可以燒槍？唔撚係化

果種咆哮。。 歇斯底里。。以暴易暴

其實真係好撚危險

同 畀青山啲精神病病人一把刀 無分別

邊撚過話佢幫香港人
佢打蚛蟈都係因為自己利益

棺材d章咩意思？

題外話，仲有咩電影類似呢類型嘅好睇？

Netflix 一套都冇

好期待Clint 同 Bradley嚟緊套新戲

原來上過Conan

唔同佢講野都要射鳩人
同埋條友有精神分裂

佢細路最尾係咪都平安無事

The 15:17 to Paris 好睇嗎？
另外想睇硫磺島嗰兩套，可惜搵唔到邊度有

同埋話條友本身出入過幾次精神病院， 唔係好明點解可以畀佢揸槍

佢覺得個個都要睇過
同埋睇過好撚威 唔比人第一次睇
事實係點都會有人第一次睇架啦
未睇過咪會有嘢問

利申睇過

你個名 好match

套戲就係想帶出埋退役軍人戰後心理問題

一般啦
都可以睇嘅
btw clint今年年底有套自編自導自演
88歲都咁搏真係痴撚線

同意
佢真係神級人物黎後生做影星
但做導演又真係好勁
好識講故事，如果呢啲題材比中國人拍一定好大陣精味 好似戰狼咁

都唔知邊個先小朋友
睇套戲都咁撚多五毛

都話唔會打，講極唔明

其實最好係咩都唔好知就入戲院睇
果種震撼會強烈好多

連登真係好多依d戇鳩仔 一係就話殺細路唔人道 一係就懶係威咁話人地第一次睇 點點點

套戲第一次睇完都唔想重睇
電視播又手痕轉黎睇下

入到去可能俾班愛國撚日日打撚到佢死

我反而想睇年底果套
好似講老人運毒

手撕阿爾蓋達

個班第一次睇撚 都唔知係咪想所有戲淨係可以係戲院到播 播完就算 唔好比電視台黎出黎播 咁佢地係戲院睇完之後就好撚威威啦

係 冇啦啦一句完真係唔想走

睇野客觀D啦好心
中國咁撚大個經濟體
兩個大國打起上黎
鬥燒錢
分分鍾打幾年
美帝撚有錢打咁耐仗咩

應該一早判佢死刑啦

就係呢套啦
應該想拎返個best actor

一定會睇

中國拍呢啲係集結號比較發人深省
男主角 退伍好多年之後去掘地要搵番啲兄弟個ending

咪益左佢

留佢係到日日pp飽飯佢食仲益左佢

無人傷亡

其實一句交代先似返現實
我地知道有人死，都係要靠報紙一句帶過架啦
有幾何目擊人地死亡一刻

呢套戲都一樣，一句就話死咗
之後剪一堆葬禮片，慢慢說服觀眾要接受現實咁

我果陣仲心諗個老婆仲乜鬼嘢
點知。。。

miss咗冇去戲院果d咪等電視播/買碟
都唔知有咩咁出奇

係啦知啦
你未來黎架麻

好似甄子丹套陳真咁 避子彈

我都唔明點解可以咁樣都拎黎打飛機

btw 之前套 million dollar baby 又係好好睇

集結號的確唔錯，但手法同呢套比都係差咁d

如果老婆個陣開聲叫佢唔好去

你個中國好撚有錢

但係都要時間消化

依家個人

真人真事 點都唔同啲啦

呢套我都想講 好撚正 講起佢一定要提呢套

一係就打總體戰，美帝有咩潛在原因要同你攬炒?
一係就打地區戰，大陸有能力同你拖，好似俄羅斯咁窮(GDP只有廣東咁多)都玩得起
睇多D書，上多D網啦
睇連登睇壞腦呀你

集結號都好似係

可能背景對我地嚟講比較陌生
而且大陸拍呢啲片經驗唔多

不過演員做得好好

講事實你聽又叫五毛，我都好撚想支爆共滅，但話你知幻想美國佬會出兵救你香港真係諗你都唔駛諗啦天真無邪

我記得我特登買咗本書嚟睇
點知內容係電影入面嘅所有對白嚟

希望下年oscars精彩返d,
上年真係好悶
我諗奇哥唔會令人失望

俄羅斯夠無錢，依家係烏克蘭，敘利亞玩左幾多年?
中國GDP係俄羅斯幾多倍?
贈你4個字，你將來會多謝我
接受現實

同D盲反講事實好撚辛苦，死牛一便頸
仲固執過D廢老

上年最估唔到已經係劇本同best pic
今年有少少變數
同埋唔好再俾jimmy做host就得

你個中國同俄羅斯打都唔夠打啦
重同人比
連登有你呢啲五毛真係睇壞腦

The 15:17 to Paris堅到由果三個事主自做翻主角

認同
張咸魚 極少數我鍾意既大陸演員
有實力幾型

丁都冇心情打

我邊撚有講過美帝救香港？

係 岩岩個人沉左沉

你個中國夠膽出兵打任何一個國家先再同我講野啦

救撚命
唉
救你唔到，自求多福
你有心理準備，儲多D錢，離開香港
繼續落去，你只會同現實越走越遠
我擔心你過幾年會接受唔到
望到頸都長，美軍都未黎，中共越黎越好，無支爆

Same here